【音樂製作新手】有冇tutorial 製作而家啲音樂programming？

【音樂製作新手】有冇tutorial 製作而家啲音樂programming？
如題。thx